闖男友寓所 失業女領呔上吊亡

荃灣寶雲匯10座，傍晚6時許，一名25歲姓黃女子用後備鎖匙進入男友家中，當時屋內無其他人，她取出一條領呔在睡房內上吊自殺，男友的父母剛巧回家揭發，慌忙報案。消防接報到場後，將女事主救下，交由救護車送往搶救，惜終告不治。警方正調查其自殺原因。據悉，死者最近失業。

好似差唔多時間又係荃灣有個男做銀行經理跳樓

變凶宅

一拍兩散

當佢係單位時未斷氣，去到醫院先死
仲算唔算凶宅
利申：冇樓